火影忍者 雞蛋片

鼬係加料整呢樣嘢，俾佐助食：鐵粉，鹽，花椒粉